我北角人, 從天台角度睇前線...

1, 睇落係分3批人, 3個唔同時間到地鐵站新光.
2, 人係好多, 但唔知做咩.
- 第一批估去狗屋
- 第二批到時, 第一批就番轉頭
跟住有架狗車出場, 就有人一見發癲
3, 第三批到就開始set road block

有一個問題要問番
有POST話係快閃, 但係尋日朝早, 我見有哨兵
因為尋日無老罷, 又無車, 食埋個老早搵埋同事一齊返工
週圍行, 已經見到幾組人, 每組兩三個, 一睇就知係示威既人, 係到睇環境,
仲有條傻西指住掘路位, 話有野可以用

咁成件事點會係快閃?

而最恐怖同ON9既事係咩?
係有兩組"哨兵"後面有便衣狗跟住, 點解會知係狗? 一睇就知係狗,

究竟邊個係鬼??

最最最重要, 哨兵要隱藏身份!!!!!!!!!!!!!!!!

自推L